不如大家一齊出黎拆龍和道？

唔想場運動咁就冇左

留體力啦師傅
唔好比機會狗入呀

由佢但唔好畀人拉鐵支

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

屌，幾十丁友佔條路，以往警察一出就散又人拆
咁佔黎做乜

老老實實下下吹雞都要做1M人既人群管理
隨傳隨到 警隊真係overload
佢地寧願魚革果種一日半日同你埋身肉搏

又唔係你衝
你理得佢

咪做埋狗賊啲嘢

咪啦 CHing

畀粒膠即係想點
講咗幾多次各有各做呀

人地想勇武，中午和理非人地都冇衝冇剩la，講好各有各做咁你理乜？咪再分化啦好嘛

仲未明咩叫不割蓆不篤灰
況且而家香港人都接受左封路係抗爭手段之一你拆乜撚

不割蓆不篤灰

場運動事實就係如果612無人衝一早就完咗
依家和理非完又走出嚟捉鬼
無依班所謂鬼一早表決咗啦
黐線

係咪有人比鬼引導咗？

其實我唔係太明點解要搞龍和道？可唔可以答我究竟為咗啲乜？政府又唔係話聽日會審逃犯條例，之前一哥都有講「一個冇人冇開會嘅立法會你衝嚟有乜意義姐」，而且龍和道本身易攻難守已經係常識

最重要嘅一點，如果龍和道真係發生衝突，會直接連累埋夏愨道嘅人，參考612嗰日，處於「不反對通知書」區域嘅民陣大台都比黑警狂扔催淚彈，如果龍和道真係打起上嚟，黑警幾乎一定會通殺埋夏愨道嘅人，即使嗰班人係乜都冇做過

所以，真係唔好諗住動武，可能會有鬼想煽動你出手，然後黑警就可以即刻通殺你所有人，聽鄺仔講，唔好有人再受傷，唔好有人再流血，你嘅一小個決定足以救全家或者害全家

關你撚事？

無錯

咁依家霸黎做乜？條例聽日審？
得幾十個人佔完又點？警察一出即收皮，班友又衝？夠打？sorry十次有十次俾人清場都係睇住人拆，有乜用？

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔